mario 64 嚟嚟去去咪又係行嚟行去攞星星過關，有咩好玩喎

嚟嚟去去咪又係行嚟行去攞星星過關，有咩好玩喎，啲3d又核突，玩嘅過程又悶，最致命嘅缺點係難玩

噉你有冇買switch?

有

又要屌又要玩

有買switch無買mario64

鐘意跳黎跳去探索個地圖,
同埋收集晒啲隱藏野會有成就感
利申: 淨係玩過a Hat in Time

mario64=mario,更何況買switch唔一定要玩mario

呢隻擺明係經典種溫
你硬係要用今日既標準黎睇係你問題
人地一早俾埋畫面你睇
講明經典移植冇呃鳩你
知唔知呢集mario當年對遊戲界發展造成幾大影響
你今日玩緊既神作多少都有受mario64同Zelda時之笛影響

橫向果隻咪仲無聊

有無玩過???
拿星起碼有幾個方法=>
打大佬, 鬥快, 解迷, 行到目的地, 捉兔(捉伊因)

仲有無其他???